點睇鄭松泰(牙秦)share自己最鄙視嘅蘋果日報，仲要炒埋車？

牙秦好日唔些牙一次蘋果 一share就炒車

明明唔關u型管事

WFC
最多等睇大香港早晨個皇上屌鳩佢老母臭閪

大和解了